[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2163)

華西食撚屎

Ajax good job

Ajax食屎

SLOW

屌你老母Ajax

流浪又唔刷角又唔入波想點呀

1-2

1:2阿積
黑心m狗

DLLM華倫閪亞

阿積士 漢堡

好波華西呀積

阿積完場2:2 ok?

下盤日

米siu

Ajax比多球

人地聽左你上半場話唔好咁快入波呀

各位漢堡手足可以撕票了

屌斷華閪

漢堡0:2
叫都唔洗叫啦,要CUP3粒先勝到

漢堡廢撚到

漢堡 針得

基爾獸勁到

賭畜生jump到依咖

波po變得好好笑

柏林6c

原來係你

日日都下盤日咁

好耐無追 有咩睇

華西贏波OK?

柏林聯反cup 是夢嗎

棋王瘋狂買kai卡對家

不了

屌 下盤日

華撚果隻廢

漢堡科龍又喺時候一齊出來撚班賭仔

Wow

得閒追下

杜伊斯入未

Jer到行

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

華撚goal

德乙閪波

中到啪啪聲

西2:1

阿積士謝拉特廢到

華倫2:1？

執返半格

屌2:1

咁比人絕殺

華西咩盤

上樓都似

2:1

我即場

屌執番半格

球半

仆街死啦阿積士

屌你老母漢堡狗,以後唔撚食漢堡包

勁呀

2.5/3 4.75

dllm

Lm

可不可以炸

華倫西亞呢隊波真係搞笑

烏德頂撚住

甘都有得輸半

杜伊斯有無同路

16.5s

Mama派我 爆角輸4

屌 買佢仲撚搞笑

上個post有了
買左5次先買到

17.5細 嚇撚死

tg呢

百屌成材

補左飛 本身贏 點知德乙4場3場開對家
又冇玩過

Ajax咁都無12m

岩岩好似有位手足話中波膽1:1

咁樣無半格

叫棋王派la

我屌你老母漢堡

買華西收返一半俾你驗腦

LM

Ok

痴撚線黑到
細波咁樣死

佢病左

係

4x11穩啦

屌 執半格 輸17.5b 我真係屌爆你老母啊臭西

弱智不是病

基爾第二球越位 dllm

國父有木有波蛋尿牙

輸又黑

流浪刷角啦屌你

中

你老尾場場90分鐘先爆2.5S

你收啦

屌 輸半好似贏左緊 波po手足比d志氣啦

風

踢機

好彩比翻半格。。。

烏1－2

牙普踢我tg

候爾條友淡定到
空撚晒都解出邊線間接助攻 驗腦啦

屌你老母ajax俾多粒啦

無呀 聖誕波唔亂買

屌你老母咁樣爆細波

連續3場2:1

差唔多十場無贏過錢

特雷比人和未呀 屌

不了 上半收左你order唔好入咁多

漢堡科隆真係2兄弟夾份做波 要失分一齊失 屌

下盤cashed
感謝候爾提供笑話

屌你win波輸盤賤狗

流浪入未

死唔信邪無補大波

漢堡食屎味漢堡

柏林聯我屌你老母

阿積狗入多球比半格黎賺下

華西 廢到

柏林-2c

漢堡有無再假d

刷角啦仆街柏林

好多機會拉開比數都把握唔到

漢堡反CUP今晚J孟晚舟

入啦仆街阿積士

咪jer

又有英冠角

嘩屌ajx個場 82 no goal 1.8倍 下盤玩撚完

痴撚線架
買幾K又輸，買幾百又輸

好啦 夠皮 放過你

仲要輸埋個on9 12碼

識貨

華西真係永久blacklist

柏8c

1.75？

半場角大

快刷啦柏林

屌 係邊撚個講流浪開到20隻角！

到買幾百贏果陣你咪又會話買大就豬 買細先贏

角呀蘇超

流浪半3全?

Mama來唔來我度出角水

好似開親都全大

上場無即場，開即場撚下賭仔

漢堡都輸 算了今晚唔賭

上場咪20c

徳乙刷角

不了
你搵車厘龜出，佢幾準

賤種阿積士

阿積士 1:2 ft

流浪

聖莊1:0

1.5
-1

謝拉特真係廢既原來

連續開左差唔多成十場對家

屌你老母垃圾格流

聖莊

其實基爾都幾勁

平時無角買 今場有 又即場

謝拉特我屌你老母

格流唔刷角就抵輸啦

屌你老母咩 格流

謝拉我我屌你老豆

2.5 -2

入佢456

買乜都開對家

今晚假波日

柏林聯gg

柏林聯

Ajax 大未？

老四同我立即落場射番50腳波

Ajax 球單刀

狗會半一真係比狗屌

9c -1c

準備又齊心半大

格流你一係刷角一係反cup一係全隊死清光

德乙今晚半大聯？

屌 齊心聯又齊心半大派錢

場場都要屌老母

下盤聯

發達邦 特雷 跟下隊形啦屌

杜伊追和未

買漢堡驗腦

琴日半大3場 今日又半大屌

居然3場半大

琴晚全半大

開撚哂下盤

1.5得1.81但照買了，覺得有2球咋

痴線波

阿積士求下你啦

屌你老母咩5x6 斷謝拉特屌你老豆臭閪

好似尋日都半大

徳乙又準則齊心半大

入佢啦dllm阿積士

Ajex俾多粒

屌你老母 7點打後全下盤點賭呀

唔洗求 針得

華倫嗰場唔派角錢？

Ajax 大呀

屌你呀墨西哥大蛇 出完柏林聯自己去買主隊

阿積+5min

屌你老母 謝拉特唔撚反杯

半一全三

趕撚住輸咩

屌你老母 謝拉特含撚死

又開哂半大

10c角大cashed

聖誕期都買上盤 個個球員掛住收工返屋企屌囡啦

ac米蘭0:1

聖乜士東

大波gg

屌你老母串左格流 點補飛

lm

通常咁講都。。。。

lm啦屌 輸死了

有沒人一陣要列斯聯?

原來阿積士真係On9

mama 格泡場角睇幾多C完 thanks

屌你老母格流唔刷角

哀號遍野

屌你老母謝拉特黑氣石 整撚完利記 到踢走歐霸 聯賽連輸 今場都仲輸 屌

allin 追數了

有

發達邦1:1？

100% ball

又球半輸半格 不了

只求漢狗有得輸半

全中上盤 此post 抽4個派100

讓一球喎ching

我

Ajax

阿積

求重心 追數

1-3

阿積 goalllllllllll

ajax goal

好波呀 咁樣絕殺我兩注

痴撚線 對家就絕殺

屌你老母82no goal 1.82 又中 冇即場屌

輸到傻咗？

半11

Ajax愛你

格流8.5B 痾煙

絕

初盤係讓一球

徳乙角啊

阿積士 好勁

屌咩until we score

謝拉特你仆街啦

你岩 俾你睇穿哂

哇，華西絕西執返一半，阿積士又絕殺比返半格 好感動

Ajax var

var

玩撚完

咪撚入呀屌

如果炸會點

轉左喇

針啦仲講咁多嘢

幾多手足買咗發達邦

唔好炸呀

漢堡呢隊垃圾幾時死 留番係德乙啦

咁佢岩岩俾100%料果時個盤係球半呀麻

屌v乜尻 入撚左

咁 睇路啦

1:3完

有效

Ajax真入

goal

Ajax收錢

受逼害緊

德乙盤一係買反手 一係戒啦

飛燕 列斯聯

想問吓我可以屌買Ajax對家驗腦未

又輸半屌 4x1 gg 2關輸半 燈撚到

有冇睇緊

12c

柏林聯苦主

烏德抵死啦

等睇亞洲一哥

係呀明黑鳩你 咁都買下盤係你on9

漢堡點入到3粒

幾好彩 咁樣開到大

杜伊斯比人禁屌

即刻180度變面
好彩買半客收完錢可以睇你表演

今日喺唔喺得熱刺最穩陣

唔好咁喇 bro

潛左大半場水 應該震左好耐

im

8.5抵買la

想買維拉
我係咪要驗腦

邊有咁易

B/S?

完場自然有人會話你知

緊係呀贏錢即刻露返個龜頭出嚟先

格流刷角啦 唔刷一定輸

唔識睇mama水
新人？

輸咪輸無咩大不了
不過而家係贏

點會買8.5s

1折出售漢堡上盤飛

德乙又齊心

德乙4場半大

4場齊心半大 痴撚線

cls琴日德乙全半大，今日又係

迪加 飛燕諾
列斯唔夠錢 直屌客w

德乙全半大

齊心2球半場

一係全半細一係全半大

流浪比角

930屌多次兩場上盤

飛燕 列斯 有無同路

聖莊頂實

7場半大 串埋FATFAT

基爾獸gel得未

列斯！

德乙全下盤 4場 買中就肥肥了...

聖莊 多謝神奇隊長

有冇聖莊link

買親都開下盤

格流抵輸啦 角又唔刷

Ajax仲唔派 屌

格流刷角未

仆街喇買左奧格

應該唔會刷

今輪英超好易買 深盤買下 一球或以下買上!

華西唰到唔派角？

屌 琴日針撚到仆街 連針3場
一陣買阿士東維拉[0]

紐卡素

咁輸多幾球啦屌

skip 飛燕算

真

屌我都等緊佢派買9:30

食屎狗馬會

連針3場 睇路

西甲都咁慢嫁咩

kai卡都係

簡直係挑戰人類智商下限
點解會有人買恩公水手阿積士對家
咩撚嘢人嚟

好彩齋買華西主win當射三雄

應該開細

格流個勢點追

?

格流比角啦

PSV x 維迪斯 有冇同路

我了

比馬會食住啲錢買唔到飛燕盤

格流咁撚廢 之前456球人地係假波？

格流點追啊

me

唔刷角抵輸

一角都冇

德月, 4場下盤+4場半大

半3全4

冰角
一定會開細角

同路

謝拉特仆街死

無可能

換左人 格流要刷角了

華西角咩事

格流ng

PSV JUMP

快刷 夾角fatat

笑死人咩

飛燕諾秒針

海牙Goal

又jump?

杜雷斯堡追和ok?

海牙goalllllllll

海牙快到

on9 秒輸

飛燕

屌你老母 燈撚到

屌屌屌屌屌

有無流浪苦主
我條4串1差佢

有冇列斯fg

2-1 漢

其實德乙假d。定意甲假d？

角大派左

阿士東 Goallllllllllllllllllllllllllll 1-0

列斯針埋

屌燈撚到 阿士東1:0

Cup佢啦漢堡

已死

亞視10

飛燕 列斯 我立即屌你老母

列斯聯秒針

收到了好彩佢遲派我買唔到飛燕

亞洲亞洲

又係你對家 好安心

踢撚左一個幾鐘得3角喎
一定會開細角

atv 1:0

升咩班? 收皮啦

秋蛇

格流比角

飛

垃圾格流唔刷角死全家

燈

屌..今晚D波咁難玩

今日真係針死 唔識賭了

先5分鐘

飛串列
兩隊都比人秒goal

咁列斯ng

支持你反CUP

屌11

中個d唔講？

格流goalllll

亞伯拉罕
阿士東維拉 5分鐘一粒 90分鐘=幾多粒

格流細波頂住

痴撚線今日有冇手足係贏錢

格流1:1

鐘聲響起反cup的訊號 鋒味漢堡

格流杯好嗎？

中左邊場

格流cup可以嗎

唔撚賭了
豬3k

聖莊屌實啦仆街

Cup佢老母
我岩岩兩場都絕殺過左關
流浪過埋得唔得呀

最好la

cls 全撚部下盤比狗賭

自己追po啦

格流唔入波又冇角

亞洲亞洲快手20

列斯聯

3串4買左柏林聯 漢堡 列斯聯

阿士東維拉炒佢老未

13c

ho ball又中伏 屌9佢老母，成隊死全家

飛追和未

格流刷未啊

漢堡追和反cup不離不棄支持區

阿士東維拉
海牙

基爾3-1 Goal
2-1比個假希望你地咋

差不多了

格流細啊⋯ 頂撚住

謝拉特我頂你個肺抵你條仆街無英超

好快2:1

格流比多球黎

亞視20開個半大

漢堡你隊垃圾留返係德乙啦

格流

都係叫列斯算 格流9成無角

格流刷未

Leeds 作客好似角小隊黎

格流班賤種半3全3

迪加goal

迪加都識入波

飛燕76%控球 但輸緊

燈撚到 斷2場了 識買

和都和唔到e話 你隊漢堡亡會之前都唔會上得番甲組

荷甲兩場深盤上盤

1:1 FT ok?

痴撚線合埋眼買下盤一定收錢

謝拉特隊cup未

話荷甲得3隊識踢波既 同我出黎

1-2 1-3格流

終於

仲3角

漢堡反cup抽一個含

列斯俾亞視㩒到

格流入啦

愛點輸?

開下盤 真係好正常
但下盤炒人3甩就

3-3有望

迪加好波

杜伊刷角

維拉半主已經可以gel

格流死全家

一陣買撚哂下盤 屌你老母

格流唔入比人入啦

流浪10分鐘會8連角 信我

屌你老母謝拉特死利狗又害人！！！！！！

飛燕又撚

4.5

格流似輸埋

1:1

格流3c

3.5我就買

格流廢到臭

上呀 happy birthday to me

輸完比幸運 仲未空難咩飛燕諾

亞視2:0

格流廢到

2:0

Atv20

屌你老母咩謝拉特

細波細角頂住

ATV 2:0

2:0列斯 收皮了

你條友仔。同我一樣多才多能

上次識用電腦睇野
今次又證明你識睇盤

仲想升班?

海牙快d2:0幫人開半大

痴線 唔賭了 買咩輸咩

好彩列斯淨係屌咗幾十蚊

屌到謝拉特入波

今晚都係早D訓算 比狗賭

買撚咗華西17.5b輸撚到喊

仲買左咩

我夠係

屌你老母格流下半一C都無 我屌你全隊

飛連禁區都入唔到

買列斯要驗腦了

謝拉特一係就輸埋佢 咪撚半一和波咁on99

謝拉特又要輸盤

仲要俾隊垃圾絕殺贏波，好唔抵

好快追平

燈0:2

飛燕串左亞視 點補好

漢堡俾入多2粒俾返半格我驗腦啦

下年再賭

柏林入未

漢狗一世留德乙

.

補乜鳩

聖莊主勝叫爆區 買左1注

14c

列斯追和我介賭一晚

格流入粒贏半好嗎？

馬會平時唔開角盤啲波係咪一有角買就開細

比甲居然有盤買

岩岩買完列斯ng就2:0

假波

飛我屌你老母

格流入未呀

仲要2隊平時都開大，一開即場就細

屌你老母咩 5」串6斷1

阿士東維拉2-0 Gel 嬴撚硬 等收錢
度下場

發達邦又撚狗

格流贏波我切

lm啦唉

冇打龍

全下盤

買禾堡？

列會Cup

柏達邦

留

屌格流輸撚埋佢啦 咪撚和波

德乙全下盤

杜雷斯反cup

飛快cup

聖東gel得 開心過聖誕

格流反勝啦

支持

格流細波
屌住

好撚憎謝拉特

列斯咁撚屎咪撚上嚟英超獻世啦

會絕殺 只要信

屌你老母謝拉特

格流細波gel

仆街謝拉特

格流快入

列斯NG

5c

格流+格流對家ng

謝拉特你撚夠賭仔未，仆街啦去

屌買上盤就開下盤
買下盤就開上盤
唔撚識賭

謝拉特求你輸埋佢

究竟邊隊波會幫我破燈，連輸十場

格流反cup我切

Gel 咩撚野

下盤日到史特加卓普都入波

全撚部下盤呀今晚

禾夫 0 1.96

ok lm

全對家

格流入球準備好未？

細角就黎jump

格拉又刷角

謝拉特輸埋佢 please

666666666

謝拉特跣腳啦仆街

咪好, 全世界要狼堡, 冇好野

-1c

咪撚1:1啦屌
輸盤就輸得乾淨d

就gel你老母閪！

6c

格流細gel

士東

謝拉特仆街

呢兩日啲閪波想點撚樣呀 我屌你足球老母臭閪

1:1都係輸全格

輸撚埋佢啦屌

格流反勝

士東好波頂住下盤等收錢

Gel 你老母

琴晚都閪

輸3分呀得要佢

1:2

流浪cup

1:2格流

謝拉射

格流好波呀屌頂撚住

細波jump

好波

就gel你老母

gel啊拿

格流唔撚入我屌曬你地老母

不了要cup

15c

Me

屌補撚左3k飛

1-2 格流 Goallllllllllllllllllllllllll

真係唔騙唔撚入

飛燕諾唔cup 全體球員全家做雞

屌你老母 一補飛又輸 屌

流浪 大波cashed

條4串1
三場係絕殺
痴撚線

撚狗

好波啊

5串6中晒仲補乜飛

16c

發達邦 靠你發達呀

屌佢老母臭閪 難得5x6叫朝
補撚左飛

格流一刷就入波，點解唔一早刷？

gel 得好

Gel得好

無啦 盲人隊 12隊2中
分分中2-3

臭西唔刷角

屌岩岩先入

發達幫3:2

發達邦

17.5s

正呀全中

gel得好 多謝巴打

無買格流羸 唔好同我講你識賭波

我次次gel親都

列斯聯走盤當贏

德乙差一場大呀

漢堡連入3球未

輸佐係特雷對家 屌

反cup 6倍

格流入多粒啦屌

閪燕 3射0中龍

屌德乙又齊心半大全大 cls
連埋科隆 全部大

中風？

列C 半場追和先OK?

屌今日終於可以gel頭

1球都偷笑

算啦無路捉真係比狗買

發達邦全格

齊心聯全大

小注

3.85入手了

飛玩夠未

勁到

唔開心係度搵人發洩
輸好多？

齊心聯呀
屌 上2星期好似全半和

派?

屌今日貼上黎都豬左7k了 有撚用

難得德愈爆咁多角 無即場

今晚好多大波

轉屌飛燕 追和未呀

阿士東維拉
海牙
快半大

咁仲補乜飛

列斯Ng

阿視又係另一隊贏硬既隊 開心過聖誕

眼光咁好都要輸錢

輸撚到唔信自己了 屌唔記得左5x6

亞視不死

屌你老母謝拉特 同本田一樣食撚屎啦去

華倫93分鐘2:1 開大
阿積90分鐘3:1中上盤
格拉87反cup
除左第一場澳職之外
全撚部練心 痴撚線

鳳凰盤
墨城盤
聖保利盤
森多盤
找卡數打比城篤屎3串1
04忽賴杜賽3串1
莫倫斯盤
國米帕爾馬盤
穿梭機盤
格流盤
漢堡串發達幫盤
垃圾漢堡

今日咁撚多大波,走寶添..

呢條好堅

維迪斯杯佢啦

亞視永恆

屌 飛燕cup 未

杯西到 和都未必

全世界都禾夫斯堡

屌 好撚難賭 大注親都輸 認真輸撚死人呢幾日

17c

一定出事

列斯禁住屌可唔可以和

飛燕你玩撚夠未？

買了$10 頭3抽1 不要cdrom

5:2發達邦 全格了

我買對家

5-2

18c

屌補飛補到冇錢買狼堡
又廢撚事落街入錢

飛燕諾44分鐘紅格

放棄啦，世界大船

屌我以為tg 禁左入條link慢左 又crushed

好多場半大

follow未

飛燕我屌你 隔離都追和啦

一直都fans 唉 求派

即入

和左了

飛燕！！！

飛1:1

19c

兩場都cup

下半場1:3

阿士東維拉
海牙
GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

屌完即刻
屌完2下開上盤 唔該

正...兩場半大

6-2

主其他 勁到

連續8場半大

半大日

德乙2隊做波巨頭 科隆 漢堡 升硬德甲大把分賣

8點半到而家得一場半細

好開心

今日半大日

all in50蚊咋

齊心聯尋日全半大,今日全大,好野

飛燕求吓你cup

7場半大串埋就肥仔

3日都半大全大呀屌 8場都係

德乙4x1半大有44倍

20c

Atv輕輕鬆鬆上半場

飛燕同維迪係咪一齊做波架

Gel頭

穩收

21c

奧厄20c

有冇買到唉 屌 買100$都fatfat

德甲?

下次串半大又中風嫁喇 邊有咁好彩

之前有買德乙半場中過幾個星期伏就無再追

狼堡好想上船

⼀⼁想問下點補好。。

禾堡派錢！過聖誕！allin

球探寫華倫西亞18c 馬會話17 啫係點

邊個出糧俾你

馬會大哂

100

抽我未

宇宙大船，你話開唔開得出

漢堡勁

冇得補wo ching

鳳凰盤
墨城盤
聖保利盤
森多盤
找卡數打比城篤屎3串1
04忽賴杜賽3串1
莫倫斯盤
國米帕爾馬盤
穿梭機盤
格流盤
漢堡串發達幫盤
狼堡盤

跟左格流

牙普又贏

呢場完先買0100果場

狼平手盤有伏?

奧格斯盤 （0）

其實我真係唔明點解買狼隊坐和望贏有平手你買

真心你買咩？

推咩

世紀大船

我避算了 今日唔正氣

因為會沉

真係大船到仆街

好鬼 馬會又殺

E場想買角細tim

要熱刺算

奧厄串撚左漢堡,屌撚死漢堡班撚樣

奧格斯堡

奧堡啦

輸硬

av成隊訓低趁地林ok?

禾夫屍堡 已入手

推撚晒5串6 落熱刺算

愛華頓強陣?

熱狗有平半你買

抽番2500出黎未?

今日食左屎 希望飛仔可以cup多幾球

熱刺呢場似和波喎

飛燕諾可唔可以入多兩球

補10分1注主和客和 開和和就抵輸

禾夫斯堡入未

可以

列斯聯快和

列斯追和啦屌

Atv gel到恆一恆

中了 留tg！

5-12全半大

超重心狼堡第一球

列斯唔刷角點入波阿

feel到海牙會2:1

德甲細波

飛燕請入波

飛燕同我馬上456球對面

沃堡快入啦

列斯聯入波未

列斯goallllll

入了

2:1 cup呀列斯

奧格禁屌

即入！

2.09 cashed

列C走盤都制

G持

列斯求下你

想綠字

一換入個後備即識入波

正是這樣

今晚邊隊唔開大係鬼係假波

ATV 10.5S ?

Atv have 10.5?

禾堡 FG

明亮 9.5s

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!

列斯聯！！！

2.12 又cashed

列斯聯！

列斯試下cup埋

2-2

差你咋atv

2:2

Leeds求下你！

列斯入兩球 閪燕你都未撚入

諗住等高水啲冇入

痴線

阿士東維拉 2-2 列斯聯

廢柴維迪閪燕

Ng輕鬆到

飛燕入未呀仆街

一買8.5s就連刷二個

維迪又輸

咪再入呀

2:3可以？

真。。。

9.5B 3.5B 中哂

波圖半大重心，唔中問我拎返

列斯聯大波無買

比多2角ok?

3:2未

個普谷呢屌

快了

Reeds

ATV 5th

普谷已死

阿士東維拉 (主) 對 列斯聯 (客)
客 @ 15.50

屌你飛燕 隔離又入2球啦 你班仆街攻得入未呀

Lm me

波圖半大呀，DLLM

閪假轉盤即改要西維爾

想跟

無家可歸

迪加下場先正氣ok?

就快2:3

1.95 不了

飛2:1

飛燕 2:1

入多球呀 飛燕！

飛燕比多粒

飛燕求你

很久不見，呢到咪家

禾堡中柱

國父睇盤仲有第5球應該？

下口推咩

維拉w到派$100

係咪會齊心2:2

又賀芬咸

針死了

烈斯反cup ok?

頭場已斷

你個名

個個講到leeds贏咗咁 atv就係下球啦

追撚到佢反底

點，留意到呢位手足黑e

照睇係有但飛數唔多，我驚係劇本波2:2

熱刺今晚咁鬼真心不了

布拉鳩受半一好吸引

乞下錢過扑性day

西維爾成撚日打假 d盤讓小左9成開唔撚出 中過幾次伏 怕撚左佢 主場讓半一 90分鐘唔撚攻0:0完場

識唔識睇 平球變平手

V

入未呀奧格

入